做人點解一定要有遺憾先正常？

人生苦短 有得揀點解唔揀開心條路？？？
係要行條難受又有遺憾嘅路
係咪威啲 ？

人就是犯賤啊

社會規範

人真係好撚蠢

揀錯所以遺憾

因為大家都係m

做人點會無遺憾

邊個話有遺憾「先正常」？
明明大部分人都係正能量撚
教你人生無憾先正常

btw個人覺得有遺憾唔係威啲
而係有啲野勉強無幸福
或者係覺得遲早都會失去
無必要為咗個一刻擁有然後再等待失去

可惜身邊啲嘅人都認為有遺憾先算係經歷過人生

人生有遺憾先叫完美

認為做過/有/試過xxxxxx先係經歷過人生個啲最on9
人人嘅際遇都唔同
想要嘅人生都唔同
邊有得咁講

人一生會做好多選擇 回頭看必然有些係你永遠後悔既事情

有得揀梗係想無憾